AOE2:DE DLC,多左兩個文明

先唔講點解決定版重可以再出DLC

兩個新文明都好極端好破壞生態

未有研發費用就由佢先啦

勃艮地 個dash attack仲考micro過蒙特

西西里個步兵數值不明討論唔到

西西里比人感覺係強化塔攻能力既保加利亞

軍士可以自己插塔唔洗村民

唔怪之得上排要急急腳buff保加利亞

唔知隻堡兵同個城堡嘅數值
如果同保加利亞差唔多真係搞笑

保加利亞係衰弓兵線廢到喊姐
科技幾齊幾強

宜家有兵工廠科技加成 攻城器又齊 算係好好
本身konnik配銀冠科技已經好勁

有冇介紹link?

威力加強決定版

未有tech tree 同埋stat討論係強唔強係無乜意思

不過兩個Civs好大機會都係打一波流戰術

應該會分開兩條隊排, 冇買唔會同有買打,

個個pro都話Tartars屈到仆街係咪好快變Cumans俾人nerf?